Documento gerado sob autenticação Nº UNC.774.250.JGN, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7709                  de  26/08/2019
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Afastamento n°86551,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARCELO LAZZARON LAMERS (Siape: 1734140 ),  para
substituir    ILMA  SIMONI  BRUM  DA  SILVA  (Siape:  1206479  ),  Diretor  do  ICBS,  Código  CD-3,  em  seu
afastamento no país, no período de 26/08/2019 a 27/08/2019, com o decorrente pagamento das vantagens
por 2 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
